是靚宵: 自製湯丸+番薯糖水

中秋節快樂 湯丸有黃糖同黑芝麻

老薑番薯糖水😋

樓豬平時點開火

有薑嘅番薯糖水真係兩個層次嚟
Btw覺得唔夠辣

有屋企人抹嘢整爛咗
叫咗煤氣公司整啦
用住第二邊囉

支持

濃縮薑汁

不了, 自己煲仲落咁多化學嘢

ching食開屎？

男人湯丸不了